覺唔覺黑社會都會上連登？

連登咁雜
真心覺得實有黑社會上

留名等報警

呢到咁多5p 有咩出奇

時事台一定有

Search/開黑社會你問自答post
留言個堆就係

時事台有現代荊軻

黑社會會咁留意時事 ？

黑社會都有愛國

早排先有個post 講 依家既黑社會究竟撈乜

呢度個光譜好闊架

你對手？

🤲

平時喺街著制服嗰啲啊
好易認

唔出奇,當年啲黑社會都係靠報紙走粉,我有陣時覺得啲古怪Post.......

叫喪彪嘅通常都係

小多士所言甚是

算唔算自稱三合會成員

咁得閒上咩 咁多野做

行出街大把人黑底啦 有上連登幾咁奇

咪係
生意嚟㗎

係條街到大聲笑左出黎

大把黑底有文化過連登仔

班五毛咪黑社會囉，全球最大黑社會添